覺唔覺得寵物小精靈入邊有部分pokemon存在得不符合常理

好似小拳石呢類，究竟係用咩方法令自己浮上半空？真心勁過飛行系

你個腦夠唔合乎常理

濛B好波 我喺公司笑咗出聲

咁認真去唸, 你唔適合睇卡通片了

一拳超人仲唔合常理啦

其實小智最唔合理
成日都可以比比卡超騎
明明比卡超咁重

如果D小精靈真係咁醒
就唔會聽個主人講日日去戰鬥
收服其他小精靈
你估唔痛 重要搵命博

你不如問小磁怪浮空點解會俾地震傷

格拉格拉擲骨頭去火蔥鴨塊面
沒有效果

車厘龜噴幾粒泡 大岩蛇卒

你不如問點解波波可以用飛天帶你飛走

多多利識飛行
地鼠下面係乜鳩

小智其實係咪好大力

所以咪有特性：浮空

滾動石 滾動變咗個波時，對手放係邊

精靈球重唔合理啦，點樣一個波可以變大變細，然後可以收納到成個條大岩蛇

偏偏小磁怪就無呢個特性

有百變怪存在就唔應該再有好似小智呢D純情毒撚啦

叫「精靈寶可夢」

最冇邏輯就係呢樣

小智都毒撚 人地勁多女 洗撚有百變怪

打到你牙都甩